英文勁既幫手入昆士蘭大學Page搞風向，五毛同NDS洗緊太平地！

今日昆士蘭大學連儂牆俾大陸西搞破壞，而家仲要惡人先告狀話係香港學生散播惡佈主義

屌你老母！

推

起唔起到底幫佢地參軍？

我就寫左喇, 不過有冇英文高手寫個TEMPLATE
大家做個參考改下再POST

恐怖分子放監
支那人所到之處, 寸草不生

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

就算唔留言
請report所有5毛post
謝謝

睇到啲大陸西講到自己幾愛國，diu咪又係去左外國讀書

已出手

我選擇性
插左兩隻蝗，reply U admin 一野
明天睇下佢地有冇覆桌，有就啱喇，鬧爆叫佢地返大陸

Vinci Li:
I found it quite funny that Chinese students are enjoying the freedom of speech in other countries, still trying to kill the freedom of speech of other people. I sincerely hope that when they go back to their beloved country they are still able to say whatever they want without worrying to be arrested.

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -